覺唔覺街上面多左大麻味？

有冇人成日街度都聞到陣大麻味 ？
周圍都係 好臭
利申外國聞過 唔洗報警

冇食過係咩味？

我呢邊日日都聞到
利申發夢食過

咁其實大麻係咩味

艾草咋？

可唔可以形容下係咩味？

香港不嬲都有人食大麻煙，70~80年代好多阿伯最鍾意喺屋邨內公園食，其實大麻陣味係好聞過香煙 (相比起嚟講)

大麻味

呢個真

有d 刺刺地鼻
又有少少似某燒膠味 好難講

邊區

呢個我都認同 大麻臭但冇咁抗拒
但煙真係臭

你攞舊膠出嚟燒下佢

大西北
有時有陣薄薄地既大麻味傳黎都搞唔清係某種草味定有人食大麻

捲煙味咋?

唔知乜味

又一城成日有city 仔/ 中學雞食 （聽講）

中學雞

正常呀 多人食左

點入口

國際學校

第一眼睇錯咗做大波妹

一開始唔知覺得似肉味